有無巴絲有聽amier 勁療癒嘅聲

佢同milet係咪同一個人其實?

Re: i am

Milet 把聲冇咁好聽

咁點解d人又將milet同aimer 放埋一齊
我以為aimer係團 milet係女主唱

2個歌手黎

Aimer...

識野呀

好似而家無咩香港人聽日文歌

唔係掛

ref:rain勁好聽

最近瘋狂聽 aimer

同好出現

真心
Aimer把聲明明勁好聽
但係aimer既人氣好似又唔係好高(at least係香港
好想多啲人聽佢
Btw 最鐘意April showers

香港而家聽日文歌既真係少之有少

第一次聽Milet的歌
Aimer

之前機緣巧合下聽到首北極星
就迷上了

其實係聽日文歌既未必會上連登
有幾個毒撚FD直頭唔會上連登

聽左Aimer兩年，解失眠解抑鬱
BTW標題打錯左...